雨過今天沒看到彩虹～

怕這季節風刺痛漸痛～😌

能笑說愛情吧 🤔能活著在當下🥺
任人情溶化 掉下吧 😢放棄了嗎?
漸冷冷的話 親手種花🌸🌼

(╯‵□′)╯︵┻━┻

😌

太累了😫太累了😭不再飛天🛫遁地🚇

能迴避嗎？😒我慣了當那電燈💡膽😢